【突發】李嘉欣騷腿孖老公福臨門做節 Jayden禮貌回應記者祝福

今晚係農曆八月十五中秋節，好多人都會約埋屋企人食飯慶祝，好似許晉亨同李嘉欣夫婦咁，今年都唔例外，喺今晚6點40分左右，佢哋一家三口坐七人車到達灣仔福臨門食飯做節。

坐喺車頭嘅許晉亨率先落車，之後去後座扶妻兒落車，李嘉欣今年着連身裙現身，騷腿好搶眼吓，之後到佢哋個仔許建彤（Jayden）到車，已經7歲大嘅Jayden今日着住西裝，戴住副眼鏡現身。當記者上身向許氏一家三口送上祝福時，Jayden好有禮貌同家教，回番記者：「我真係恭喜你呀！」

到李嘉欣行入酒樓等電梯時，佢似乎刻意俾囝囝企喺佢哋兩公婆前面，入電梯後又俾個仔企入邊，似乎想減低囝囝嘅曝光機會。

而許晉亨嘅堂兄許晉奎就喺接近晚上7點到達福臨門。

李嘉欣騷腿

不過佢哋一直都好好笑容，態度友善。(蘋果日報)

佢扮牙朗射罰球呀？

唔知佢地成班圍埋食飯會傾d咩

你覺得呢？

傾點解要簽洪欣返嚟

一講起福臨門正常人就都到大瘤

舊地重遊

D侍應： 許太最近唔見你黎既

我真係

就係佢搞到周街d 細路個個叫jayden , 行街招牌跌落黎都澤死一堆jayden

應該係因為張智霖呀嘛？

睇死你想捧個西，西女人

「我真係恭喜你呀！」真有禮貌

成街人睇死你幫自己個仔改名做 Jayden 仲送佢入名校 咁多Jayden 架？唔駛講野啦我地

仲想開公司同開戲畀佢拍

係以前
費事嘈啦

咁多聯絡架？唔洗講野啦我地。

成段重點先係呢句 竟然冇乜人講
不過我覺得報紙佬吹出黎

費事嘈

有仇？

成日都係去嗰間好悶

你覺得呢句真係報紙佬先？